我變做了鋼鐵 但未完全勝利

...
然後我掃得低 一支軍隊
先知過去如水 堅毅至此 原來回不去

開錯台，音樂台先啱

連登班marvel撚睇晒架喇 而家佢地光明正大劇透都無人理